【國殤向記者派食物包】 食唔撚死要感謝黨

北京今早舉行中共建政70周年大閱兵及群眾巡遊，保安異常嚴密，進入封鎖區內的記者及觀眾約有3萬人，需經過2次安檢。凌晨2時，已有記者到場採訪，但封鎖區內無食肆或商店提供飲食，如何解決肚餓問題呢？大會就特別派發一袋食物包給記者，以便他們能夠撐足成朝。

這個食物包以透明膠袋包裝，並加以密封，裏面有數片方包、2支礦泉水、元氣棒（麵包）、1盒酸梅汁、2包朱克力餅、2包濕紙巾、1包普通紙巾、1包肉圓、1條香腸、1包酸菜和數粒糖。全部都是內地市場購買得的廉價食物，並非特別為這次建政70周年而生產或包裝的，看上去似乎不太吸引，但要支撐一個早上應該不成問題。

成袋垃圾咁真係你食埋我份
不過香港啲狗警可能爭住食要感謝黨

轉自《蘋果日報》

食完都怕折壽

係中共減少人口老化嘅政策嚟

嗰兩包濕紙巾, 就咁睇我以為係杜蕾斯黎

數片方包、元氣棒（麵包）